我係一個從來無去過遊行既香港人

以前既大大小小遊行我都無參與過，要返工不了、放左工好攰唔出啦、多我一個唔多少我一個唔少、出左黎最後都係冇用架啦。心入面支持，亦諗過出黎但係因為各種既籍口我無試過行出黎，無錯我係一隻港豬同係滾水入面既青蛙。但係69百萬人之後見住政府都係不為所動，我呢隻青蛙先開始感覺到啲滾水係幾咁熱，今次輸既話就真係會熱死，再見到之後黑警既所作所為，我唔想我既未來同下一代既生活係極權底下⋯雖然好遲但係時候為自己同自己成長既地方出一分力。

我知道香港有好大部分人都同我一樣心入面支持但係無真正行動，希望見到呢個post又同我一樣諗法既巴絲聽日一定要企出黎，唔好再做青蛙一齊跳出黎啦！我地既一點力量，香港就會多一點希望。

要令多d身邊嘅人醒覺

無錯，我唔想到醒覺既時候先黎後悔

我都係 一直以黎都無去過遊行
甚至2014我都無參與過
只係從旁觀察
但係今次612我發夢有去
616都會去
因為真係可能係last chance
希望大家都會一齊

我琴日同女朋友講話不如星期日出去，佢一口答應，但佢都係一直唔太理呢啲野既人。所以其實好多好似我地咁想去又唔去之間既人，就係差在個一點既推動力

明天見

要比更多猶豫緊既香港人見到

Push

無去過遊行 但有去過集會 遊行新手問一問 有咩需要準備

同你一樣,聽日見

聽日見

傘 口罩 水 乾糧，有冇人有補充

之前既反對都叫各有道理

送中真係斷送香港經濟 ，將香港變成反抗美國工具

差唔多正式廢左一國兩制

知錯能改善莫大焉

我呢個星期日都係第一次出銅鑼灣「行街」
今次都令我呢個十幾年CD-Rom 真正申請返個 account 黎留名！